有件事冇同任何人講過.我當年收過條女老豆既錢

大家可以當故仔聽完就算
只不過我鬱左係心接近十年
呢件事我冇同身邊既人講過 係一個都冇
因為呢樣野係絕對唔講得比朋友知...

S=個女仔 我前度
事件背景：我同S拍拖好多年....大家舊時中學校唔同級....
S係富家女.仲要係獨女..佢屋企係極度反感佢拍拖兼且用盡所有方法去保護佢(以前諗會覺得on9 依家諗覺得為人父母其實好合理)

我同S由讀書拍拖去到大家都畢業
依然保持甜蜜都好穩定
我為左有多d錢去同佢周圍去 放棄左繼續讀上去
走左去翻工 搵錢為左有更好的體驗
可能係我性格問題 我唔鍾意要女仔出錢
而S既性格都好好..唔望任何物質上既野

一直相安無事過日子...直到某日佢send sms話自己電話比佢屋企人收左....
再隔左段日子..有個唔識既電話sms過黎

佢老豆係顧復生？

lm

Lm

文呢？

係咪好似啲TBB啲老套劇畀錢你叫你離開個囡
bTW做有錢人仔女真好,似我呢啲垃圾公屋,冇錢唔好生仔,好葡萄

樓豬得未

內容我好記得：佢話係佢父親...
講既大概都係要我離開個女仔乜乜乜.
..好直接拋出句冇將來...問我係咪為左錢先痴埋S到

我睇到之後我個人好似比人打穿左個窿咁..個人呆左
睇電視劇都見得多 但發生係自己身上真係好難形容種感覺
當然呢段sms既發生經過我冇同任何人講過
首次發表係呢到(笑)
果陣時候既我...開始覺得好多野都要諗將來諗現實
再加上呢段咁直白既sms...我開始鑽牛角尖
首先我要講我當年係好愛佢..
但我開始出現一個諗法：係遲早都要散..都要唔開心
點解唔早d散？
然後因為比佢屋企人發現 我地接近一個月冇見面
一個月之後我收到封sms...詳細內容好撚長好似d老師寫既信咁
總結一句「五萬 離開我個女」

5皮咁少

5萬咁撚少

5千萬我就離開啦

留名

你應該叫佢唔好睇咁多TBB弱智劇,狗都唔睇
btw冇錢咪淨係可以畀人蝦,冇錢唔好生仔

重點係點解收

咁樓主你宜加點

五萬人格

畀我分左手之後叫佢:「死老野,唔好睇咁多TBB弱智劇,狗都唔睇 ,睇得多呢啲智商變低,容不易小心破產」

而家就後悔啦係咪

到時又嘈：阿女點解過三十都搵唔到仔

咁我果時仲係好鍾意個女仔 當然冇理會到
佢屋企人解禁之後...我睇得出S真係一顆真心
攬住我喊曬口咁...而我都將所有野拋諸腦後
果時...真係諗住可以做到轟轟烈烈愛一回(笑)

過多段時間
我自問個人好坦白都好自卑.
我問過S好多次:其實我都未必襯得起你 不如就咁算啦好冇..(最後都係嘈交收場)
自卑到一個點 係好怕失去..我開始胡思亂想
覺得佢會搵第二個男仔
好似冥冥中順住佢daddy個劇本(但我當時冇撚諗過收佢一分一毫)
去到呢個位我地已經開始嘈交
有時我唔想佢去一d有男仔既場合
..我會用去就分手黎大佢(omg依家諗翻起自己真係on9仔)
如是者 日子長久 要脅既媒介就越變越大

我今晚會講曬成件事

Lm live

講佢老豆有錢,一定有厹追佢
btw畀我一定日日祈禱佢老豆快的破產 最憎臭閪有錢人 樓主咁冇用,畀5萬$就收晒皮

仲要每日打佢老豆小人

快

光速lm 有類似經歷

跟住開始佢開始爆發：覺得終於睇清我個人
並唔係愛佢點點點 當佢係出氣袋
我年少氣盛見到佢咁講緊係扯火 開始講一大堆根本冇存在過既事 話佢做過乜乜乜..幾難聽都講曬出黎

跟住大家冷戰左好耐好耐...我心有個概念就係以前嘈親交佢都會哄翻我..我就等佢幾時下左淡氣(覺得佢冇左我唔得咁)
以前大概三兩日就會哄翻我和好 但今次足足一個月
我個人開始覺得唔對路...有d驚...驚佢會走...
我開始果幾日係咁send sms比佢。幾日冇覆到我

去到最後佢覆左篇超長既sms(果然係父女 講野都係鍾意打咁撚長)
內容大概係講翻咁多年既心路歷程...話我個人點樣轉變..依家既關係有幾咁辛苦難受..最後見到佢話要分手...
呢個係我第一次見佢講分手!!!

世伯其實我想扑野咋

唔知咁多位手足有冇試過進入過一個全世界好似冇曬顏色冇曬聲既一個狀態...
我係當時就進入左呢個狀態...
我開始不斷思考..思考佢訊息既意思
思考要點處理呢句分手 去唔去挽留

我當時諗到既野：一齊冇將來 無謂累到人
我開始諗翻以前讀書時期老師叫我咪咁撚早拍拖
我果陣個心好痛...我係嬲...但嬲自己點解唔係有錢人家出世...
我當時分析曬成件事 可能你地覺得我係搵野賴
但我覺得一個冇家底既人配富家女 出黎社會之後
好多好負面既諗法會自動走出黎 冇得避
太現實 各樣問題

錢照收,野照扑

講重點未 係咪最後得5萬落袋就散左喇

大佬呀，你條女同人過夜都有3萬啦

朋友 講重點 有少少眼訓

去到最後我選擇冇去挽留
咁我就send左個sms比佢daddy
「我同佢講左分手」

最後佢話直接面交
我當時都係副行屍走肉咁..冇諗太多
依家諗翻真係唔怕死咁
去到交收現場 係公園佢daddy打左我一拳
我成個人訓左係地下到.比著係平時我實還拖
但我冇咁做
然後佢用個公文袋跌落我到
入面裝住錢..我望左兩眼冇數到就走左

最後我收左筆錢 筆錢係瞞住全世界
但假如比人知道 一定會覺得係我自己策劃(笑)
自此之後我就冇再見過佢
身邊好多朋友都問我發生咩事
我都係答佢地和平分手 性格不合
木門對木門 先係最合理既情況
之後果一年我有好多次諗過自殺
好辛苦 好嬲自己
但出外對住朋友總係嘻嘻哈哈
去到依家係無盡既內疚
所有野都好似蝴蝶效應咁..

重點啦

姐係幾多呀？

比五萬換一拳係公平
比五萬換一拳加感情，個主角個腦如果唔係弱智就係裝屎

btw文呢

可能比我都會收
如果知遲早散

足數 有五萬

有個有錢老豆真好,打人都有道理 明明係自己話畀錢你

end左啦 睇完就算啦
你仲有野想問我可以答

叫咩名個老豆 做邊行

yes

講個蝴蝶效應令你發生左咩事

呢d個人資料點答你

5萬咁少
百物騰貴，勞都買唔到隻
有錢極有個譜

不如你比返五萬佢老豆
要佢成全你地？

係男人就去岀人頭地
用500萬掟鳩佢老豆轉頭

On9

係囉

年少時與富家女交往-年長後感到現實和自卑-因為自己冇料-開始亂諗-然後多嘈交-最後用好多唔理性既方式交涉-最後爆發分手-去到依家既我用左幾年時間振作-覺得需要上進唔可以比過去悲劇再發生-依家做緊份工唔優食住養到兩老

你俾返5萬蚊佢
叫佢離開佢個女

巴打你而加點 做咩工

過去左就算啦
而家講完當發洩一下囉
反正大家都唔會再有人生交差點

比著我係佢老豆 都唔會比自己個女咁樣糟蹋自己時間

巴打你幾多歲

10年後望返轉頭係咪覺得5萬好似5毛咁撚少呢

Btw 而家搵幾錢一個月

港紙100仲對到人仔有凸既時候

好滿意依家生活 工種唔講 跟到好老細

我係佢老豆呀 快d攞500萬黎掟我

冇錯 純粹係發洩下
香港人壓力大 最緊要識得搵方法發洩下自己
呢到唔錯 巴打一齊屌兩句 我又吐到心聲
雙贏

以結果睇，其實好好
返而無左條女你重會發奮同養到兩老。
但係係咪有D唔甘心

5萬

點解係人地同你講分手但你就同人地老豆講係你講分手?

點解分左手仲要contact佢老豆拎錢?

形容得好真 心痛
咁你依家有無女朋友

點解要諗咁多？你係愛佢，就係愛佢
洗咩理現實點點點姐！
有女朋友既就好好珍惜，到無左先黎後悔，所有野都太遲
點解係香港，好好地拍拖係咁難？
一定要諗呢樣，諗個樣
愛一個人要理由？我覺得唔需要

意思係
既然分左手啦(唔係因為5萬而分)
咁不如拎埋個5萬佢啦

咁樣?

留名等睇S 變老姑婆
然後佢老豆出錢招女婿

我唔明既係點解第一次人地出5萬比你離開條女之後你一直都話自己無諗過拎5萬
但分左手後又即刻仆到去拎

畀我就要唔落 掉番啲錢畀番佢 駛都駛唔落,屌佢狗眼看人低
btw祝個位伯父快啲破產再生cancer

結果係好既 趁仲叫年輕斬纜
甘心唔甘心呢d冇得講既
點解我唔可以係有錢仔
再怪落去就要怪自己父母
依家好開通 冇話冇邊個會死

禁你講分手個陣係有考慮個5萬$ 定見都分左不如囉埋個5萬？

仲要係樓主主動搵人老豆拎錢

其實我都係好現實
以前既我根本係廢人一個
所以真係唔可以比人知
我唔覺得自己係正確

所以我而加怪佢,冇錢唔好生 窮人無夢想可言,諗儲錢撘飛邊到死比較好

上面答左 人我冇左 錢我一定要
好仆街咁講句 你情我願

5萬完全唔值去拎
怪唔知你比人地阿爸睇低

就算佢老豆冇出手
你條垃圾都係會自卑搞到條女頂唔順架啦
講分手當玩 成個港女咁
仲要賴係跟老豆劇本
條女冇跟著你真係好彩
嗰拳你應得架 自己衰先俾人飛仲好意思真係問佢老豆拎錢
切左條J佢咪撚做男人啦 影衰哂

某程度上我覺得你唔配拎5萬

開個post 間接比個女仔睇？？？

係

後者

上面有條撚屌仲好笑
問我窮過未
OP又冇話自己屋企財政好差
就算係呀 5萬夠你食幾耐呀

而家係人地個女飛你唔係你唔要人
你咩情我願呀？

比你完全講中曬 我反駁唔到你

最憎父幹

門當戶對咩年代啊 仲有舊時啊誠哥咪又係靠娶有錢女發圍 on9

所以呢段歷史....真係跟我一世
我冇得反駁...

係我就一早收錢 唔使五萬 一萬就夠

死冇用 幫唔到自己d咩
唔想再衰比人睇

btw樓主唔好諗咁多啦 當上一課囉

屌你仲話有錢人 得個五皮野

自卑都係一個因素既當年

扮哂豁達 又要窮又要無骨氣
唔好問我窮過未 鬥窮無意思

你都好丫 有5萬收
我帽有就得收

垃圾

做咩唔拎多啲咁撚蠢?

知唔知佢既近況

冇人想同你鬥窮
唔洗扮咩豁達...我就係做錯左
以前我冇骨氣呢樣我唔會反駁你
每個人每個時候心入面都會有個價
只不過我當年真係好撚垃圾

當年就係怕呢樣 會胡思亂想
巴打振作

可以知 但盡量避免接觸佢d近況

世伯好嘢，用五萬蚊睇清楚一個人。你自卑係啱，因為你真係好冇出息。

將來係點，係好係醜冇人知，但依家已經比女仔個老豆睇到五萬蚊就可以令你出賣佢個女。呢種人朋友都唔會做，莫講話女婿/丈夫。

唔會再諗死了

係 不過好憎狗眼看人低既人 不過樓主確實低

係度講
好彩呢類野你冇係小圈子/動物台Post
我唔多解釋啦你明

btw樓主知唔知佢老豆而加點

巴打我有 ，一樣係ex同我講分手，果下真係好似俾雷劈中咁成個人呆左，個腦有一股唔知咩感覺衝上去咁⋯⋯當時真係好愛佢，以為會同佢一世⋯⋯

雷教授(笑)

唔好玩啦 我連個女仔都冇去留意點會留意佢老豆

所以真係睇你投入幾多
你投入曬 要抽離真係
辛苦過開刀做手術

樓主，
不如你一炮過打完再send出來啦

人誰無過
再講一件壞事係唔同角度睇都係一件好事黎

唔好啦都咁多年
聽完我呻屌我兩句咪算lor
講到死何必呢

自膠，delay，仲停留係第一頁

除左錢，某程度上佢老豆已經間接拆散你地，佢個sms動搖左你對個女仔同段關係既信心，當你一退縮既時候段關係自然會倒塌。不過都證明左你地經唔起考驗，所以算吧啦 過左去就算

between 你點運用筆錢？捐左佢？

當教訓啦
咪撚再累其他好女仔喇

全中 以前的我太年輕了
筆錢都係慢慢用 比左部份家用
其他都係入落銀行

岩啊，每日以淚洗臉不是在拍劇 不過好彩都move on到，下個更可愛是真的

唔係想judge，只係見樓主一直屈左係心咁耐應該唔多唔少覺得過意唔去，筆錢唔話得俾人知而且佢嗰陣都覺得自己窮，我唔覺得佢會看待筆錢咁輕，然後一次fing晒。所以問下姐 唔鐘意可以唔答

錢呢樣野真係好仆街
現實生活實在有太多無奈

其實會唔會人地老豆係用5萬試你
跟手你就on99中左伏同佢疏離
然後冷靜果一個月佢老豆就同佢講5萬單野
跟手封想分手sms就係條女想試你

然後你真係分左 最後佢老咪俾錢你加好嬲老豆咁打你一拳

垃圾 比我一定屌撚柒佢老豆

咁我都叫自住屋企買落村屋未到窮撚地步
但真係有錢人正常人係冇機會惦到，樓主似係識醫生律師果D高收入中產個D女

痴痴地 錢照收女照溝
仲有5萬蚊就可以收賣到你 你都幾廢下

好撚垃圾 少少錢買起人格
如果條女知左呢個原因一定無咁傷心
因為比佢知道故事主角係幾咁無用
咁多藉口話自己無錢自卑
點解唔努力搵錢 話唔定世伯跟係用錢試人

無架啦？你而家結左婚未？

（笑）你老母

On9仔 收左五萬仲要無冇個愛你嘅人同埋俾人打 乜尊嚴都冇曬 你死撚左把啦

我覺得d決定全部錯撚哂
咁當然係事後孔明

樓主當年收左個五萬
比起帶帽仲柒
因為係自己承認左冇資格溝條女
個種自我出賣
會加重左自卑
然後內化成為對愛人既不信任

不過今時今日你肯面對番
都係好事既
男人真係唔可以窮架

收得啲錢證明你個人有幾廢
見到佢老豆仲唔乘機屌佢一獲
比錢你個下再同佢講: 拎去洗啦 臭雞！
之後開左個公文袋掉尻啲錢出黎 轉身就走
總結 收錢就無骨氣 係垃圾

勁on9
為錢就收多d
為愛就一蚊都唔好收

有冇諗過搵返個女仔比返五萬蚊say sorry，叫佢自己去問返阿爸當年發生咩事

你而家對到佢地道木門未？
樓主，我怕你後悔一世咋
有日你要結婚果陣，發現身邊果個唔係你最中意，到時果種失落感跟你一世

本身入黎諗住睇樓主用五萬蚊白手興家賺第一桶金，
之後做左有錢人拎返十萬dum 返落條ex 個老豆度

五萬蚊就買得起樓主尊嚴
你自己覺得襯唔起分手無問題
有小小骨氣都唔會仲去收錢喇
比着我一收佢五皮即刻車返落佢塊面到

(笑)

皮已負 (笑)

感覺個五萬係試您條友仔
所以過左一排人地可能係有啲信心時您搵佢搞到有啲失望所以先打您

五萬？
佢唔喺收買你 喺侮辱緊你喎
仲突登俾咁少黎寸你 你唔覺？

同返條女講 證明自己係垃圾
我諗樓主會舒服好多
不過講出黎要好大勇氣

喺啦 有心收買都去到俾錢 仲駛鬼打佢
俾完錢恥笑下佢就够
好可能見到個女咁傷心 唔忍心 最後都想放手成全佢地
點知條友on99自爆
仲要約出黎收錢
我喺佢老豆都會嬲自己個女唔帶眼識人 否則駛鬼咁激動

想像到回望呢段歷史 OP都要好大勇氣

渣ga

豬持

五皮不如俾返佢叫佢俾你同佢個女一齊

大你一千萬

個個當曬自己係主角，我命由我不由人
樓主根本正常人
現實根本就係咁

樓豬連正常人嘅尊嚴都冇呀

為咗五皮嘢令到自己傷心十幾年
到今日先放得低少少上網講
咁樣值得咩？
正常人係為條女幸福着想
就直接同人地老豆講我係為咗你個女分手
而唔係你啲錢 你個五萬蚊心領喇

屌你老母臭系 理得你on9定假膠
垃圾5p
( Show Blocked User - 清秋即事 )

btw 我明白樓主 但你當時無諗過挽回架咩

如果我出五萬零一樓主會唔會做我隻狗

呢個世界真係做到咩情況下都唔放棄自己尊嚴有幾多個
圍爐取暖係無用，唔理現實盲屌又好有用

好同意

男人會對你另眼相看
假如你企硬要同個女仔一齊
可能佢當年就有咁既經歷，
不過佢個年代既五萬同你個年代既五萬

想問下呢度有幾多人溝過有錢過你 一百倍既女？
係真係一百倍

樓主 I know that feel
可惜無pm 唔係我都想搵你吐苦水

其實你唔拎佢老豆錢 依家可能結左婚
話哂你同條女都經歷唔少 好多時都係啖氣問題
你過多排再同佢試下溝通可能已經冇事
同埋有冇諗過你條女係知5萬呢件事?
佢老豆搵得到你電話 一係父女有溝通 一係偷偷地睇佢電話 我覺得係前者多 佢老豆可能係想試下你 但應該就唔係夾埋

仲有無下文？條女知唔知件事？

如果係我，我會唔收
不過一早就會提分手

根本佢屋企人果關都過唔到
仲點一齊落去

我以前都唔明
而家出黎做野就明了

有時候真係唔到你唔揀
竹門對竹門